利用丫鬟大聯盟印證大台幕後有黃

先利申，由細睇大台到大中坑，雖然染紅左，屋企都習慣開住大台，爸絲打要插請唔好咁深⋯⋯
再利申，J開最索丫鬟陳婉婷，有佢實睇。

首先講下點樣印證，大台幕後有黃唔出奇（當然唔係全部人，而且深淺不一），但佢做左咩令我覺得係呢？

就係丫鬟大聯盟入面有兩場戲，係桐香（陳婉婷飾）同陳環（黎振燁飾）嘅對話，我先講第一場：

點解我地一定要強大呀？
可以安居樂業，和平共處咪好囉。
點解每個民族，都要侵略其他民族？
然後就話要不斷強大
搵一個自以為理直氣壯嘅理由去侵略其他人
覇佔人地嘅土地，殺害人地嘅性命呀？
-———————
第二場

女真人也好 漢人也好
我只不過係想留係度 過啲簡簡單單嘅生活
我唔想再打杖 唔想再見到咁多人死
如果真係打杖 死傷在所難免
不過只要死嘅唔係女真人就得
大家都係人 你點可以咁講？
點解要分女真人同漢人呀
你都同佢地生活過架
你都知佢地係好人黎架
———————————————————
上面係佢地兩個對話，我就覺得編劇咁寫係串緊/諦緊東方大帝國，雖然東方大帝國而家啲軍隊係對自己人用多，但利用經濟去侵略別人就無日無知、人神共憤！
而某程度亦神預言左呢7個月嘅事，一個女人想自己強大，就想設立一條法例去侵略人民自由，而只要死嘅唔係自己啲鷹犬，死傷亦唔介意！
上面係我個人觀感，你同意就推下，唔同意要插，請插淺少少。🙏🏻
Ps.我唔知有無得post片，如果想睇上面兩場戲，可以去我J開嘅最索丫鬟陳婉婷IG 👇🏻👇🏻👇🏻
IG: hebechan0510

大台已經死攬黨聞部同剩係掛住佢個網店，啲節目內部都會同以賣廣告同幫網店賣廣告為主。大台咁小氣，抽吓唔好搞我後面，都炒咗啲編劇啦